土瓜灣「懷疑」智能燈柱

pish

push

比區議會搞la

依種係食環用黎捉掉垃圾，不過黑警已經試過好多時喺食環度攞片

都好

聽日有行動幫手推！

［主線任務］聽日1530嘅維吾爾族集會獲不反對通知書

手足要保持警惕！！！

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

全部燈柱都唔可以有cam

係智能燈柱,會有AI..... welcome to the post protest hong kong.

Push

深水埗有大量 個cam hiksvision做
話就話食環黎用掉垃圾

無論係食環, 定運輸處, 都只係個名
最後都係畀料班狗

九龍塘真光里都裝左個base
準備黎緊裝cam

淘大商場牛頭角道都有支
Cls 扮哂蟹話捉亂拋垃圾

借口嚟啫
哩一點泰博講得啱
冇市民願意捉垃圾蟲交換起枝咁曠野

觀塘月華街都有枝 好礙眼